凜冬已至： 國安法㑹趕走FB、Google嗎？ 香港人迎擊「三波攻勢」、宣告進入「白幕」時代 #王陽翎

凜冬已至：
國安法㑹趕走FB、Google嗎？
香港人迎擊「三波攻勢」、宣告進入「白幕」時代
《政解專輯．悶透社．王陽翎（于非）》
20200708

悶透社gumboringer
106K subscribers

國安法極速壓境，公署於本日今早揭幕，第43條《實施細則》意味著趕走facebook、Google在港經營嗎？

【Patreon 官方網址】

[Reddit 線唔夠人呀] 首個 Reddit task 精選上線啦!

沒有FB alphabet 還有baidu weibo